已經有蠢西衝出黎柒 淨搞加泰對香港百害而無一利

唔知邊個整 想問班友係咪弱智！

我都唔知講咩好

乜撚嘢ShameOnEU

好撚鬼喎

似係共狗搞出嚟阻止人權法過

估唔到一個加泰搞撚到自己友分化互屌，成日都唔見一個活動po

就係支共搞出嚟

搞集會個個又真係自己友，唔好咁話佢

智利警暴殺埋人 點解靜係搞加泰
因為獨派想食加獨條水拉香港落水？
智利警暴死左11人
印尼警暴早過加泰
新疆比人拉左百萬人入集中營
樣樣都唔搞靜係搞加泰
目的係咩大家心照不宣

啫係香港不斷搵美國搵英國搵人地聲援就得，西班牙有事就唔關我事 智利有事又唔關我事
咁撚自私都有？人地都同我地一撚樣無民主無自由 都係俾政府欺壓緊 點撚解我地唔撐佢地？

係 核彈都唔割

唔代表乜都冇腦支持

光環當飯食咩

政治權衡利益㗎

高風險負回報

本黎已經勁多位俾人入既集會
再加張咁鬼既文宣
先唔講真係搞手定對家搞
你去埋我果份

支持又好 反對又好，如果搞手死都要搞 加泰人權自由集會，咁請大家自行判斷，唔好再屌再分化我要見番6、7月既連登呀

咁希望佢醒下 唔好害咗大圍

已經有巴打掟左條橋出黎，建議主題改做全球
不過搞手唔理

冇撚有錯

死都要搞就唔好怪人切割

我地咪話要支持晒囉，分化完未？

鬼乜撚野？

叫你唔好搞係唔想之後比人逼表態咋
而家冇人逼你你就自己走出黎搞 攞光環真係咁重要?

依家就係話要支持晒呀分化兄

攪個全球反警暴爭取民主集會咪得囉

攪個爭議性咁大嘅集會真係高風險負回報

推呢個啦

我講緊個集會咋

我支持全部都聲援

係咁比人分化

Sor

你自己睇清楚個 poster
ShameOnEU？
你搞全球抗警暴都話
仲寫明支持人地獨立
屌你一個城市仔
自己都獨唔到去叫人獨先

快推行動po
推到有人搞
開咗兩個po都仲未上到熱門
快啲一齊討論！

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

100%係藍絲整

我都唔明 點解咁多核彈唔用係要開多條支線玩
支持又好 反對又好 哂資源落去做成效唔大既野

似乎係對家想分化wor

集會主題鬼到仆街 反全球警暴無問題 死要支持人地獨立攞到咩光環 對家就係咁勾加泰落香港問題到要國際線收皮 仲有人on99去中伏 大佬依家要反抗呀 左膠大愛撚又全面進場

改做支持全球民主自由會好好多囉 邊可能咁樣大搖大擺支持人地獨立

岩呀
大大個位仲唔分化你?

真係要問搞手咩心態

咪就係

屌 之前唔係話EU都有意香港人權法咩

Hi 分化撚

點樣同人解釋香港有支共內鬼?
支共不代表我呀

我都叫分化？

想搞死埋歐盟

好大機會係支共做

一早話搞手係鬼

推呢個

擺撚明啦，仲話搞話咩美國旗會大撚哂咁
點知豬閪到咁